試當真夠竟搵咗幾多打手? 兩個月唔夠上到10m sub

買定係點

究竟

好睇自然有人睇

捉到社會潮流路 我都sub 咗

多人subscribe 又話打手
冇人subscribe又話廢

咪又係靠我地連登仔

咁佢哋本身又唔係石頭爆出嚟 以前captv已經多人識

成班免費打手幫班半藍半紅既做宣傳

係架 重有黃色添 幾正

【嚴正聲明】
近日於某討論區出現一個帖文，用戶「阿冰阿冰」問人有沒有「睇開」試當真的影片。
本台現嚴正澄清，此帖並非由本台發出，因為未出片就問人有冇睇開，遠超我們的搞笑能力範圍。而以小薯茄的女藝人命名帳戶，亦不切合本台風格。
本台將保留封鎖「阿冰阿冰」的權利，並建議該帳戶過多排先幫手出po。
完
2020年10月23日
#blocked
#拉

點解咁多連登仔成日唔抵得人地做起

樓主比偶像誤會左依家好努力反串返
你地接受下佢

有袁澧林梗係多人睇啦

又有m=萬既傻鳩

係咪所有成功嘅人都要俾連登judge 吓

響樓豬呢類咩鳩都要屌既兒登仔眼中，冇正常youtuber係正常

串撚死踩youtube兒登仔

香港youtube界 vs 台灣youtube界

補返條link先

好撚中呢句

仲以為咁快充一千萬咁得人驚

其實呢三條友都撈咗好多年

但覺唔覺腎仔同豪哥無咗captv嗰陣個喜感
雖然內容正又夠貼 但個演繹有啲僵硬 唔知點形容

不過都好睇嘅 YouTube愈嚟愈少好睇嘅channel

自己睇啦 唔講咁多 依家邊個先係打手啊

無計啦 見到人地咁成功 又十萬訂閱 全香港呢期最紅嘅人 而自己就日日留係屋企打飛機 可憐下人地啦